2019 DSE口試，大家準備左d乜驚喜俾考官同學生?

我準備扮古人，同意就講言之有理，唔同意就講非也，一定高分喇

扮忠臣，扮和尚，扮魯智深

打本地既油詩
比d 00後了解下香港文化

扮孔子，唔同意就講「野哉（幾號考生）也」